金球獎已送到利物浦市

堅料

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

real 我睇住

送左去都靈呀

送左去賽馬會做慈善基金

俾球王伊禾比

已fc 真係送咗去利物浦